手足返緊工，精神啲得唔得？

今晚去間黃店買嘢食，見到收銀台冇人，隔離坐咗個除低口罩嘅細路
我以為佢等緊外賣，餓到呆咗
行埋去，佢問我要咩，OK原來你係新員工

希望各位手足明白，老細交得個門口畀你睇，就唔預你擺個悶樣出嚟趕客
黃店除咗做自己人生意，我地係極之歡近港豬呀、中立撚呀、大公文匯689過嚟幫襯架
但我見你個樣都唔想做生意，其實真係會走架
重有，戴返好個口罩